大波驊一定上訴啦

用市民既錢黎告肥佬黎
猶如強制眾籌
老閪都上訴啦
輸左要賠堂費又係納稅人埋單
我又唔駛上身
對波又依然咁大

搵潘書記幫幫手

吊, 飲緊水見到樓上張圖爭D 噴水

做咩對佢咁撚好

好正，唔反佢了，上訴啦